發夢係前線既睇法

琴日發夢自己係前線，發完夢之後有d睇法想分享下

發夢朝早衝潻美個陣，我地一衝，後面其實好多人行都唔行，我發夢巳經不停叫落黎啊，叫到聲都沙，好多人都唔願行，什至有d反而向番天馬公園走，究竟當時個d人諗緊乜，其實大家出黎個陣有冇諗過自己係咩角色，唔做前線定做後援？， 衝巳經有人衝左， 要人塞番滿d位， 點解咁多人都咁猶疑，究竟知唔知自己出黎為咩，我地係爭取，唔係純熟坐係度表達，要表達9號巳經表達夠，爭取同表達係唔同，大家真係要清楚，心態上準備定，唔好有咩事發生上黎咁迷茫。